龔嘉欣條魚網絲有冇洗過

mum?

伯母嗰條一定冇洗過

你講邊條？

佢拍劇之前嗰晚我射咗落去

原來佢有紋身？

佢呢套野都幾放，有機攞最佳女配角

SEND比老細咁似AV情節

g